去 西 環 請 坐 地 鐵

金鐘、灣仔行過去好遠，自己睇地圖就明

pish

究竟現家去邊

直去中聯辦

唔好金鐘

推

龍頭西環呀依家

扌

地鐵 地鐵

喺金鐘嘅巴絲，你幾憎梁家輝都好，聽佢講一次

唔好留喺金鐘
警犬就係想喺金鐘扑你傻瓜同請你食煙